〔盲撚咪入〕復仇者3劇透區

咁多個版本邊個先真
快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我快點劇透我

Nick Fury: MOTHERFUCKER

最後佢地說服咗紫色人加入佢地 然後圍埋一齊bbg大團圓結局

紫色人其實係忠嘅,佢所做嘅一切只係想維持宇宙嘅平衡